\appendix
\renewcommand{\appendixtocname}{Załączniki}
\renewcommand{\appendixpagename}{Załączniki}
\addappheadtotoc
\appendixpage





\chapter{Zawartość płyty CD}

Zawartość płyty CD dołączonej do pracy:

\begin{itemize*}
  \item Praca w~formacie pdf.
  \item Praca w~formacie tex.
  
  \item Kod źródłowy pierwszej wersji narzędzia (code.tar.xz). Znakiem ,,x'' oznaczone są pliki wymagające uprawnienia do wykonania w systemie GNU/Linux.
  \begin{itemize*}
    \item[] client/
    \begin{itemize*}
      \item[] init.bat, update.bat, config.bat, \_moduleman.bat
      \item[x] moduleman.sh
      \item[] resources/
      \begin{itemize*}
        \item[x] packages.rb
      \end{itemize*}
    \end{itemize*}
    
    \item[] server/
    \begin{itemize*}
      \item[x] init.sh, delete.sh
      \item[] moduleman.conf
      \item[] shflags
      
      \item[] hooks/
      \begin{itemize*}
        \item[x] post-update
        \item[x] pre-receive
      \end{itemize*}
      
      \item[] modules/
      \begin{itemize*}
        \item[] chocolatey/ -- moduł z dostawcą i instalatorem Chocolatey.
        \item[] winmanager/manifests/init.pp -- Zawiera klasę z wymaganymi programami dla maszyny z systemem Windows używanej do generowania specyfikacji.
      \end{itemize*}
    \end{itemize*}
  \end{itemize*}
  
  \item Kod źródłowy poprawionej wersji narzędzia (code2.tar.xz)
  \begin{itemize*}
    \item[] client/
    \begin{itemize*}
      \item[] moduleman.conf
      \item[x] moduleman.sh
    \end{itemize*}
    
    \item[] client\_win/
    \begin{itemize*}
      \item[] init.bat, update.bat, puppet\_env.bat
      \item[] moduleman.conf.ps1
      \item[] moduleman.ps1
    \end{itemize*}

    \item[] server/
    \begin{itemize*}
      \item[x] init.sh, delete.sh
      \item[] moduleman.conf
      \item[x] moduleman.sh
      \item[] shflags
      
      \item[] hooks/
      \begin{itemize*}
        \item[x] post-update
        \item[x] pre-receive
      \end{itemize*}
      
      \item[] modules/
      \begin{itemize*}
        \item[] chocolatey/
        \item[] packages/lib/facter/packages.rb
        \item[] winmanager/manifests/init.pp
      \end{itemize*}
      
      \item[] resources/
      \begin{itemize*}
        \item[x] packages.rb
      \end{itemize*}
    \end{itemize*}
  \end{itemize*}
\end{itemize*}





\chapter{Wyniki testów}
\label{sec:wyniki-testow}




\section{Wersja pierwsza}



\subsection{Agent na systemie GNU/Linux}

\lstinputlisting[
  caption={Stworzenie modułu}
]{testy/v1/init}

\lstinputlisting[
  caption={Inicjalizacja modułu}
]{testy/v1/linux/init}

\lstinputlisting[
  caption={Aktualizacja modułu po instalacji programu gedit}
]{testy/v1/linux/update}

\lstinputlisting[
  caption={Zaaplikowanie wygenerowanej specyfikacji}
]{testy/v1/linux/apply}

\lstinputlisting[
  caption={Usunięcie modułu}
]{testy/v1/delete}



\subsection{Agent na systemie Windows}

Logi z~tworzenia i~usuwania modułu są pominięte, ponieważ niczym się nie różnią od poprzednich.

\lstinputlisting[
  caption={Inicjalizacja modułu}
]{testy/v1/windows/init}

\lstinputlisting[
  caption={Aktualizacja po instalacji notepad++}
]{testy/v1/windows/update}

\lstinputlisting[
  caption={Zaaplikowanie wygenerowanej specyfikacji}
]{testy/v1/windows/apply}




\section{Wersja poprawiona}

Logi z~tworzenia i~usuwania modułu są pominięte, ponieważ niczym się nie różnią od tych z~pierwszej wersji.



\subsection{Agent na systemie GNU/Linux}

\lstinputlisting[
  caption={Inicjalizacja modułu}
]{testy/v2/linux/init}

\lstinputlisting[
  caption={Aktualizacja modułu po instalacji programu gedit}
]{testy/v2/linux/update}

\lstinputlisting[
  caption={Zaaplikowanie wygenerowanej specyfikacji}
]{testy/v2/linux/apply}



\subsection{Agent na systemie Windows}

\lstinputlisting[
  caption={Inicjalizacja modułu}
]{testy/v2/windows/init}

\lstinputlisting[
  caption={Aktualizacja po instalacji notepad++}
]{testy/v2/windows/update}

\lstinputlisting[
  caption={Zaaplikowanie wygenerowanej specyfikacji}
]{testy/v2/windows/apply}
